BLUE BLUE BLUE

祝福

多謝

有冇廣東話歌

呢首好聽啊

日日loop

走了就不要回頭

好，你叫的